【 達標！！！ 已籌得 1 月份預計開支 $1,500 萬元！】

感謝11000名捐款人

基金上周三公佈 12 月份財務簡報，顯示可動用結餘為 $181 萬，估計不足以應付本月預計開支 $1,500 萬，並呼籲香港人踴躍捐款，令基金可繼續支援工作。

感謝大家迅速反應及慷慨支持！短短 6 日內，基金已籌得超過 $1,150 萬，連同上月可動用結餘及 1 月初所得捐款，已超過 $1,500 萬目標！基金衷心感謝由 1 月初至今超過 11,000 捐款人的支持！

為避免基金戶口持有龐大存款，懇請大家持續留意基金之公佈，如水一般靈活捐款。我們將於稍後公佈 1 月份工作報告及 2 月份預計開支，請屆時按基金所需再捐款支持。

基金亦希望大家可登記月捐，協助基金更好地制訂預算。目前，已有超過 1,500 位支持者登記月捐，每月月捐金額約 $63 萬元。

在這次募捐過程中，不少商鋪慷慨捐款並協助轉發消息，基金衷心感謝這些店鋪！我們稍後將貼出商店名單。

基金再次感謝大家的支持及捐助！沒有你們，基金無法繼續支援反送中運動的在囚／還押者、被告、被捕者及傷者。我們會繼續謹守崗位。謝謝大家！

（※ 基金實際收支數字以基金核數後財務報告為準）
-------------------
☎️ 申請熱線：9845 6641 個人資料，絕對保密
💰 捐款：
🖥 FB： 612人道支援基金 612 Humanitarian Relief Fund
📷 IG：
📱 TG：
📣 MeWe：

平均一人捐咁多

D舖唔執偷笑
仲肯損錢